知唔知點解香港咁多老鼠

屌你老母

因為利穎恰好正

因為啲老鼠成日偷食

愛護動物協會榮譽董事

因為太多on鳩死廢老

對波好想一嘢奶落去

真係好憎呢d仆街，喂野鴿老鼠，懶有愛心，到最後d傳染病，動物周圍屙又唔係佢地受返

因為老鼠安心成日偷食

要投訴東張西望
天氣咁熱主持著咁多衫